對戰術有啲意見

希望大家比少少耐性睇完
首先我發誓 我絕對絕對絕對尊重前線 我亦都好珍惜每一個義士
見到啲義士 拉嘅拉 傷嘅傷 走上前線嘅人愈來愈少 戰力愈來愈少 情況愈黎愈危險

其實對方同我地實力真係差好遠
係 我地有不停進化 但有冇諗過 其實慢慢地我地嘅思想偏向左 一定要同警犬對峙
我唔係話呢個方向係錯 只係 我地有本錢升級防具 點解冇時間諗下仲有咩不同方向嘅路可以行

唔知大家記唔記得有義仕係政總出面圍鼠王芬
最尾條八婆咩都做唔到 敗走搭的士都失敗

其實呢個方法真係可行
一班人快閃 冇單一目標 佢地想叫狗都難
即使叫到 大家已經走哂 實行大家所講 be water
呢個方法同樣唔會一次就成功 但可以令我地嘅敵人咩都做唔到 變地底泥 變過街老鼠 亦都可以減低風險

其實 成唔成功真係好睇人數 上次捉20幾個義士 今次40幾個
我地仲有可以犧牲幾多個義士?
日後只會愈來愈多義士被捕
為免再有人犧牲 我地一定勇武得黎 好好保護自己 珍惜係戰場上同我地並肩嘅手足

求求各位好好考慮下呢個方法 我亦都唔係第一個提出呢類意見
義士唔能夠無限消耗 勇武但可以保護自己 係一個非常好嘅方法黎架

試下呢個夢啦～～

組織全民玩快閃！

不分化 不篤灰 不割席
大家加油
光復香港 時代革命
我愛香港人

推呀

推推推 唔好再比義士犧牲

推呀屌

跪求注意

推呀 有冇人見到呀

去完葵涌睇下post
求求大家 義士一個都不能少呀

8月5 全香港 齊罷工

玩快閃呀
成功唔淨係得一條路架各位手足

大家唔可以有勇無謀架

支持 要消耗政府決策者同警察的體力

推呀 求下大家推上熱門
成功更加唔止得用一個方法架
不篤灰 不分化 不割席 不流血 不受傷 不被捕

有冇去完葵涌手足一齊幫幫手推post

比埋個屎忽你 求望下呢個post

自己推自己

推

唔好再有犧牲！！

求手足大大力推我

呢個方法可以加大警犬壓力 好彩嘅話仲可以收到某啲生物會吞槍自殺嘅喜訊
大家考慮下好唔好